有冇人可以將邵音音個頭key落DaDa到？

用fakeapp
拍返套官人我又要

推到有為止

自己唔識咩

宣傳

是但收住課先無電腦係手

丁開老版邵音音

Laugh music music

正撚到癲